有冇從事寵物行業嘅巴絲打

對呢行有興趣 有冇人分享吓

愛動物既人就唔會做哩行

有好多有愛心嘅人去做架
不過做落就係另一回事咁解

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

？